[耳機撚]討論香港各大耳機店（22）

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

Right Shop

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC
鋒哥好好人

BAD
諗到再講

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

mad cable點睇? 有無伏架?

佢啲線要夾耳機，耳聽為實

應該會試orb, os 同mad cable 2千樓下既線。

呢排駛大左唔想駛太多錢

lm

留名

6XX 番黎喇

聲音平衡同價位除咗pp8仲可以試下啲咩？小弟極度雜食

k3003

最衰冇得換線

其實kim巴打係邊間做

金聲

走左啦！冇係金聲

新手留名睇吹奏

行家

LM

你好你係邊間？我過去探你

仲有冇其他推薦？

求撚奇買左條伏線

有冇巴打想收2手N3ap 有單有盒 3月去sony 換左新線
因為換左新iphone 冇3.5mm所以想買airpods 先放
外表同聲底都完全正 冇入水冇伏
放1300 可小議

除左846
有邊幾隻耳機二手係三四千個價位係值得收

sd4s/sd4

前排見到facebook3xxx有交易

我多數係dcfever 睇

搭單問 sd4/sd4s 係2樣野黎定又無好似sd2/sd2s咁
單純size既分別

單純Size分別

Size分別

長知識 出緊去試sd2/sd4

應該好快有人叫你試埋velvet v2
再跟住就係pp8

越試越貴

個隻我見到好似已經係2手定3手黎

上個post 好似有爸打講v2 5字有交易

曾經問到sd4s 4字頭 不過要訂貨

邊到仲未諗掂買咩

係咪要響四眼長毛朵果到

個到v2 sd4s都無賣
之前星際個到問到sd4s 4字頭

頂樓？

SD4冇可能4字頭

我諗sd4s係我既畢直極限
btw 4字頭有交易咁爽

4s問好多間都係5字

我問價個時佢覆我4千尾 要訂
但個時仲未決定買
淨係問左訂要幾耐 無問行/水貨

Sd4s budget 可以試埋velvet v2

睇下有無得試埋
希望sd2滿足到 我都唔想買到咁貴

Sd2 個bass量好少

八樓有閪inear既野賣

四眼長毛都好唔得閒

有興，留tg

因為你冇player

掂單一問 dx50夠唔夠推

利申player係30R

SD出名易推

有冇巴打用緊SE5way
易唔易帶同易唔易爛？

手機撚表示sd2 聽唔到bass
用player聽sd2 可以好幾多

Sd2 i瘋6都得呀
開6-7成音量夠

用緊條IM50 今日無啦啦冇左聲
壞左

今次想買隻好小小 1k內
我鐘意聽 樂器 拍子果d聲多d

買IM70 好唔好

Sd2本來就無咩低架喎

Ls50/Ls70

岩岩GOOGLE左 香港係咪得水貨

運動形藍芽耳機一千蚊左右有無推介

係

我見LS70 北角有間 旺角都有間

邊個信得過D

試左sd4 可以儲錢買了

強國味濃

今曰試左labkable sliver galaxy mix mkII同effect eros II,好中意effect果條多d能量感同音樂感但貴L記果條成1k有多
有無巴打有銅銀混編線推介?

應該都係搵強國代工再印aiwa上去

平啲俾你

尋晚係MK間亦軒買左$699既nuforce be sport3，岩岩跑完步返黎諗住叉電，正常叉電果陣應該有燈著，但係家下又冇燈著，似壞左叉電 ，會唔會太廢呀

想問巴打們點睇CM大廠出嘅universal(例如64 audio u series)
同樣價錢係咪冇咁抵玩?

有冇巴打想收qdc 5單 hi-fi, 放左dcfever 好耐都冇人收,有意tg

想買條4.4
2k有無？
想令個聲底清d，bass重d
用緊ve2

咩聲
我依邊冇qdc試

留低tg針針 ？

無知窮撚預$500買耳罩，搭巴士用，音質正常就得，最好隔音好d可以自閉下
上網亂睇睇中sony XB450AP / MDR-XB550AP，各位點睇

我都有興趣

不過來到今年在 Sony 將 aiwa 品牌轉讓予十和田 Audio 後，aiwa 的命運終於出現轉機，而日前他們更宣佈將會在日本推出多款新產品，當中包括有五款尺寸為 24、32、43、49 及 55 吋電視，43 吋以上為 4K 質素，暫時已知 55 吋型號價格大約為 138,000 日圓（約 9,675 港元）。至於新款 Hi-Res 音樂播放器則售 19,800 日圓（約 1,388 港元），另外亦有具備藍牙功能的黑膠唱碟機、兩款藍牙喇叭及對應藍牙及 MP3 錄音的 CD 播放機等。不過有一點必須留意，由於今後 aiwa 推出的新產品將會由中國合作的工廠生產，所以或有可能只是貼牌產品而已。

MOLAMOLA

好毒

打算升級做咩？

Sd2係咪偏向監聽？

有無巴打幫我分析下
今日試左兩隻幾岩心水
分別係fender fxa7 & earsonic es3
兩隻都三千幾 後者貴$500
我聽pop band sound比較多pop rock都有
方便既話 都想用iphone推
因為好多歌都唔係player度 Fiio x1
唔知邊隻比較合適？

用緊Galaxy mk2 唔要mix果條
自己覺得好正

耳太乾就難戴
唔易爛

搵代理睇

星際間CM店，轉行賣咖啡有冇得做呢

係日本衝動買左LS200
女聲真係好撚正

其實Sony just ear 點玩法？有冇機可以去旅行個時訂埋？

要去兩次

人聲舞台監聽唔差

你開間耳機店做一個月轉行賣咖啡試下

一開個時好多人吹奏

唔識日文應該做唔到

用左好耐濕鳩535 想換好耐 用iphone / 30r 推 有乜介入？

巴打們 公廁同sd2邊到入最平？ 我聽人聲係咪sd2比較好？

公廁啦

原來KSE1500都有得換線
利申：幅圖唔係我

我買左sd2兩個星期就轉左公廁

上傳唔到圖既

再試多次

公廁背景亂哂嫁喎

公廁是邊隻

我覺得咩行業入貨後有三個月"ze"數好平常
唔知今次方仗小器咩呢

呢啲咪係marketing嘅重要性囉
你上到金聲嘅網業見到幾十打長輩圖都唔想睇啦
呢啲咪叫負marketing囉

綠色嘅

唔係掛

矇嫁喎

圖

你有冇聽過Xelento

冇

本來考慮公廁同7pro

我咪上次Jaben見過你果條毒撚囉

上傳到啦

灰雀入手 $2390

Xelento 都幾好，但淨講聲就IE800抵啲

massdrop賣 HD6xx
249.9美金抵唔抵玩？

公廁太食線 換走條線先

用緊650 開心使用中

唔可以叫佢mail 黎香港？
不過科技黎講慢左兩年，今年重要出左咁多高階耳機

音響唔係必然愈新愈好

買左7pro

幾時過黎試耳機呀？

邊間咁平？

Let go audio

順便過黎探埋我

你做邊間？

你拎耳機嘅時候唔問熊仔

幾時係九龍開返間

咁GAY

應該ve 5,早啲放定預備8月個視聽展

做邊間？

今日係灣仔X聲

只限今天

窮學生想升級耳機
家下用緊ie80+300r
之前睇中公廁
想問下邊度最平 會順便換埋線
同埋呢個價位有啲咩介紹
聽開中文流行曲多

10000蚊vega都買到啦喎

試埋Xelento先啦

隻sd2終於有得拎
有咩要注意

fender fxa9

用完放返入個盒

（笑）

認真

會坐爆

公廁易搞過vega 好多 煲又唔洗咁耐

但公廁個背景

換線搞掂

感謝大大無私分享

reference 8

想問下大家啲歌來源係邊黎？
買cd 定點 有冇好介紹比窮苦人家

HMV買返黎

窮學生應該買晒兩隻旗艦

唔該晒琴日介紹ls70果位巴打
岩岩買左
好正

公廁邊間最平？

你試下去英京話四眼長毛介紹
雖然唔知真人係邊個，不過可能係我見過嗰個

邊間xelento最平？

remote版貴左

你見過既四眼長毛係咩色頭髮同眼鏡

橙金
黑色眼鏡

肯定唔係

利申：識佢

等我聽日去八下邊個係四眼長毛先

Btw公廁既話，識長毛剩係平到小小

長毛本人拎到6字

平兩千

邊個推pp8架
滿心期待去試 會唔會爽過公廁 (利申 用緊公廁）
係佢demo線太垃圾定點
人聲冇公廁咁前
高頻....竟然刺耳
D mode玩過曬了....
Btw 今日行程最開心 tia fourté毒再中深左....

長毛同我講公廁代理要求個價企硬D
所以前排成日有人有幾間話都問到7中至尾，但近排街客問好多變返8字頭

長毛本人表示六尾都唔考慮

Opus3出左無耐就6980>4380

好慘

因為公廁cut左高音

係咪要？

純粹八卦 巴打用咩試？

po左出黎dma咪知我過左去試

係問樓上滿心期待去嘅嗰位巴打

我唔要公廁

帶慣cm依家唔帶公模鳥

好彩姐

咁怕自爆？大家唔係都知你做邊間咩？利申冇追po

DMA知道左冇得入去運吉

咪又係照入

全世界都個長毛係八樓打手但佢照去Dm_玩野

其實呢個po好似關於香港鋪頭嘅花生唔太多 有冇經典回味俾我呢度薯仔開下眼界？

花生唔可以亂派呀

我係咪中左伏

岩岩買個LS70

番左屋企睇 係中國製

長毛：一派花生我身份咪揚哂

好正常喎

vega都中國製啦

耳機界長毛有請

Campfire唔係標榜自己美國製既咩

xelento同T8ie有咩分別

佢份人好低調架，友誠又咁和平無咩花生

純粹D仔佢行入去會俾人啤幾眼/對右店反感

有冇人有興趣收fxa9+beat audio emerald 2.5mm
發現買完聽左2次都冇 極新淨 超抵價 買左1個月都冇
平過你就咁買fxa9有凸
有意留tg

係咪正常

平價公模野大陸廠出貨正常啦

CM就話當地製作姐

開心番D

Ls70好似無假

lyra係咁

美國設計
台灣做parts
中國砌

你放幾多先？

right shop鋒哥好好人

9k

有紋身個個？

間鋪係ok既

不過佢之前試過前後問兩次sd2s價一次3300一次3800然後佢就唔考慮右店

連線又幾抵喎

剩fxa9都8500

咁鬼馬

冇計 聽慣左334 其他耳機冇再用咁濟

K3003開箱點寫好？

上網是但copy一篇咪得

可惜我對公模無興趣

唔可以咁求其
我要搞得隆重啲

話哂隻隻3003同我ex生日差少少

含鉛有做P2?

好大分別 自己試

對上一次我買左
199usd

我自己鍾意xelento多啲
新版xelento個樣仲靚左

佢地好熟好似係

有無人聽過acs encore依隻嘢?
有咩感想

其實隻野有咩評價？上網唔多見有人評

買返黎試啦

我純粹對Sony 耳機有D好奇，因為當年用Sony 起手,不過哪有錢

一樣amoled
ak二代d色真過cowon好多

amoled省電就得啦(理論上 ) 理得佢色如何 記得akii唔知邊隻黃到仆街 好似係100ii？你個mon resolution 同尺寸合理 計出嚟ppi合理 肉眼睇冇格已經心滿意足 仲講色

有去開聽live(唔係香港場d垃圾音響，日本）
我知d女毒歌高音爆到盡都唔會刺耳的
會刺耳叫我點聽呀
可能換條線會好d既.

用咩試 dpx1a 同 valoq
都係TF好

唔好意思
我有個全新Westone W50 想放
有意可以聯絡
telegram : sansas

先謝過

巴打有無over-ear type 既推介? 戴過b&o 真心覺得舒服唔夾頭

（爆料）真朋友價做到7字

英京嗰度有無平衡線試？
諗住同公廁一次過入手

有但少，而且未必俾人同時試耳機+線

最簡單既講法係咁
Listening係EXK完全體
Monitor係EX800完全體

問我的話就寧願買佢唔會買乜鬼VE FitEar or 1964

雖然自己冇玩過 但係聽咁多人話exk難搞 都冇意欲入手

呢個就係我想入Listening既原因
真係好處理好撚多
是但插A35隨便揀歌都好聽

唔識人都無計

cowon d機電量係咪無得睇剩幾%/仲可以用幾耐

見到觀塘線有人用公廁 +LG +amp
係咪呢到啲巴打 求相認
其實我想提你 聽還聽唔好頭fapfap
你周圍啲人個樣

fitear titan聽acg唔錯
不過冇得買同冇錢買

fitear好多耳機聽acg都唔錯

成廿幾卅萬yen好貴

你聽CL1同K3003咪吉死左

15.xk hkd差唔多啦

其實我聽完覺得MH334會好D

其實fitear titan依家淨係得日本試到？

又係1圈1鐵，唔知同Air有咩分別呢

用緊 試完鍾意titan多d

賣點應該係用鈦
聲我得得似air+monet17咁上下

V2 係咪真係甘正？

Westone w80 評價如何
呢對好似無咩巴打講

聽人講無得refit 唔啱戴直接退款

整嘅時候焗住玩其他耳機先

LS20係made in japan

LS200

難怪唔做海外

你中意人聲出
咪正

公廁更出

咁退完款我又重新order/買一次會唔會 唔受理？

我係金雞，有冇人上黎玩

我係旺角返工，九點先放工

v2人聲唔算出了

救救可憐的我呀
老闆捉住我同兩個新人講左一個鐘頭枱機
講黎講去都係6.3 RCA USB 銅軸 光纖 XLR

新人？老闆嘅員工？

係呀
佢地聽到一額汗
都唔知老闆講咩

咪當呃鐘錢囉

金雞冇人上黎，上連登先係真正嘅呃鐘錢

雖然唔係成日去mk

其實唔識音響學人賣音響做乜鳩？我聽過啲前輩（八十年代開始玩音響）話以前就算係新sales都係玩咗音響一段時間先入行。

唔做野點有錢玩音響

佬細肯教係好事 但教唔明啲員工就慘啲

啱呀

便攜都未玩掂
我玩左幾年都未敢掂坐枱
啲線全部有方向，調轉左插煲衰左煲唔返嫁

求救 我買左fender dxa1 兩個月 換左兩次都係用一排隻左耳就無聲 有無人有類似經驗

no offence講野有口音嗰個就係老細

有幾個講嘢有口音

有冇Dx200用家係到，Dx200啲 bug fix好哂未？
想升級player 考慮緊Dx200 同黑磚

中意男聲 有冇推薦？

係通病定你player有問題

通病

巴打係咪係金雞？

集體上去踩場搞到巴打冇得撈

好呀，我好悶呀

就咁話半個鐘後見

同問

仆街中伏

encore就冇,有envolve,中性調音,耐聽型。

好呀

乜鳩都冇帶 player都冇 去到得iPhone 點試嘢
人在美孚爭扎緊

我有player有amp

冇帶啲sdcard btw地址係咩？

我賣好幾隻FXA7都出事

金雞廣場1202

東角已到

毒撚仍在路上

so far用左一年fxa5都未有事 係1同7問題定係我好彩

搵日去你到試下平衡線先我要正式抵制華記！

mmcx 蚊插係咪有技巧？有冇基本教學？有時啲mmcx 唔知點解一邊係特別實

唔好呀，啲線好雞
雞到冇得再雞

iPhone試音色夠㗎

係 但難推少少就只可以放棄啦

仲話怕自爆 直頭倒米都唔怕

試brise audio 條upg001ref

正常用唔覺有乜 bug

而且 amp2 很美好，嚟緊 amp3 都好值得期待

用緊535插電話聽歌, 想買player
試左 x1a, dps1, ak 70, ak 300
暫時覺得x1a同ak 300都幾好(雖然over budget)
想問下5千左右budget仲有咩player值得一試

直線倒米唔怕腦細睇到？

有無巴打知邊到有原裝300r套賣 問左好多間都無

又有排等了

你記住我講真話唔呃人好過啦

日亞
淘寶都有啲話係原裝皮套

想問下各位巴打amz jp地址可唔可以填順豐分站 我怕屋企冇人

撚係用順豐寄比你
上次買書佢寄dhl可以改時間

姐係佢送之前打比你 你唔得就改時間？
可唔可以夜晚送/放係樓下看更到

岩岩入左846+ samurai升級線
希望可以暫時退燒

好似唔會打比你先
可以自己打電話過去話改
可唔可以看更代收唔清楚 不過要簽收可能唔得

點解你地話30R日馬 1800有
埋單果下見到199x

佢之前有10% off coupon 而家唔知了

check out記得要用日元 日馬個港元好貴

我當時係AV2K買，唔知宜家仲有冇

咁我交卡數果時佢係咪會自動幫我轉番港元?

dp-x1a 配535r 用緊3.5mm 想轉2.5平衡 求介紹 筆直 2k-3k

揀payment method個時有得set你張卡比咁currency

我個人剩係覺得 labkable啲 cable好唔平衡啫即使去到哩個價位

駁線大廠

其實有d廠認為駁線係調音手法黎, 有間廠d線係特登駁唔同材料的線去做特殊音色. 當然, 我覺得咁玩係on99
"他的Liveline線材居然是用好幾段不同材質的金屬，一段一段銲接起來，變成一條完整的導體"

但labkable唔當係賣點 仲要係人爆出嚟成為花生

夠鐘叫春

我憎死小Y

其實新手黎講 第一次買耳機
sd2係咪己經好夠玩
諗諗下sd4個價 我啱啱入門玩好似貴得濟

thomann訂啦

一步到位好過交學費 承受到耳仔又收貨 同價位試晒就入啦

計返5.幾k hkd

tmr立即去試多次

反正最後都會買貴嘢

國家較返香港
歐洲好撚重稅

2k player黎講30r係咪冇得輸
定係呢個價位有其他好野？
同埋係咪夠推力?

opus 1

1000樓下買um1 re好唔好

加多少少買ls200

2k黎講30r 既平衡輸出冇得輸

有冇巴打試過懟咗草之後聽歌係咩感覺？

巴打你冷靜啲

平衡輸出係咪2.5頭果個？定係有分耳機專玩平衡輸出

平衡歸平衡 頭歸頭 只不過2.5mm嘅平衡頭係常見啲

聽開咩

姐係平衝係個function 咩耳機都用到？

理論上係 耳機個線路同平衡電路冇衝突 可以話本來hifi就係咁(簡單嚟講即係你有兩部player/手機插落去同一隻耳機嘅分別左/右單元 兩個電路完全獨立分開包括供電都係) 而因為便攜冇用平衡咁多年 耳機個插頭自然係非平衡(左 右 地 3pin)
呢幾年某個當年俾廣大發燒友唾棄嘅 偽平衡電路出現喺ak等嘅player上
廣大發燒友十分受落 player平衡輸出變得十分普遍
可換線嘅耳機基本上都係可以變返平衡 但若耳機不可換線焊死3pin頭 就算用轉插轉返平衡4pin都唔係平衡 而且極度容易因短路燒耳機 反之 平衡轉返非平衡就冇問題
題外話 4pin唔一定係平衡有機會係mic線

thx

睇寫歌果條友點玩
聽聞pink floyd 既the dark side of the moon 都係懟左草之後攞到靈感做既作品

利申:冇試過

寫歌過半都懟草啦

dap果d係偽平衡,想問下點至係真平衡。

長知識

真唔真我就唔評論 我電子學知識能力有限 仲停留喺平衡電路如何做到降噪嘅原理 都係聽人講過之後去爬文睇返啲老屎忽討論真假平衡 有興趣可以自己Google
但係無論如何聲就最客觀存在而且的確係有分別嘅 啱唔啱你個耳機玩就唔知 便攜呢個程度嘅玩法去深究個平衡究竟真唔真亦冇乜意思 我諗呢個都係點解冇人再標籤偽平衡嘅主要原因

對比枱機用XLR既，DAP都係少左shield 果部分，而shield 都係用黎避免線外面既noise，但2者signal 處理上應該冇分別。我覺得最多話DAP做得冇咁專業，話佢係假/偽平衡就唔太講得去。
當然，我同意唔需要響便攜上太深究平衡點玩。

一朝早咁大粒花生

我想問吓就咁睇spec可唔可以睇得出個dac推唔推得郁個耳機，嚟緊諗住訂個hd6xx，見佢成300ohm。另外想問吓解碼同耳擴可唔可以同一部機做哂，我諗住直接拎pc嚟播歌，所以要買部dac，如果一部機可以做哂兩樣野咁我就唔洗煩

佢駁唔駁線我唔care，但佢成日有高音無低音，有低音無高音真係想試線個下話佢垃圾

話說大家覺唔覺少左好多人？

人呢？

WM1A加仙女嗰班唔見哂

師兄, 請問邊間可以做到甘平呀?
跟N40糾結中

咩事

我都想知，係咪合約完左？

LGA

請問灰雀跟N40有咩評價?

N40背景好後
有啲Detail冇左
不過佢聽落好順耳

灰雀聽左幾秒就放低左，唔敢講

OK, 謝

請問這價錢有冇咩好介紹呀?
想試E900M

CKR100
重口味

黑磚+AYA得唔得

搵日去試下先, 謝

通常買咗就會少啲追post，好似好正常

你今日試左未？

What is this?

好似好貴

Lola 12980

Ve8用家換左咩線

想問金X啲野係唔係偏貴？

睇output power大概知道d，不過間間廠寫既手法都唔同，有d鐘意寫 駁左某個ohm數既load 既watt數，有d寫no load voltage，有時有d唔寫 。
睇推力之餘重要睇控制力，夾唔夾，呢d都冇spec睇的，上鋪頭試最穩陣。
Dac+amp一體機是有的，但推力上通常冇純amp咁大。

唔係呀

咁我買個300ohm耳牛係咪9成9要另買amp

問親都冇得減/減好少

你想搵咩耳機？

我會選擇dac先，source最緊要。Amp既話覺得唔夠喉可以再買。如果部player既lineout 唔錯，我覺得都可以買amp先。

headfi reddit窮撚組合成日6xx配magni/modi

筆直無限上調

之前問過grado gr10，減完都重係3字頭，唔啱心水。過左好耐之後又問下valoq有冇得試又冇。不過又成日好鬼多其他少見既牌子好似kennerton既野睇，所以我成日都會睇下野，但唔買野 。

Btw，音茶樂個香港代理係咪唔做，我見jaben同dma都冇賣/清貨。

做cm再貴少少

本身用緊ak100ii，但用耐左發現唔鐘諗拎咁大部野出街，嚟緊買部座枱dac喺屋企聽算

你去邊間問valoq冇得試？
嗰啲牌子

巴打你果間有冇做p2?

有，做唔到7字頭

真心唔知公厠除左人聲之外仲有咩好聽

同8字頭相距幾遠先？

Ak既lineout唔太得

德發果間

全公司得我用Valoq
我自己買左部

同8字頭零距離

等我一兩個月

你等我一兩個月睇下會唔會平左

先謝過巴打

測試結果如何？

試唔真，不過呢隻值得買返去試
聽落去極難煲，仲難煲過k3003

邊殊有demo

Jaben有，頭先係Jaben試
佢叫我帶頭買

買

jh新野有冇巴打試左,如何

幾好，可狗衝

想問下有邊個用緊cowon d機
待機啲電倒水咁倒係咪正常
今朝試過直頭會發熱
定係無待機依樣野一定要熜機

用緊P2，慣咗熄機所以冇咩問題

3003難煲咩？

煲得靚好難
好多人煲衰左都唔知

Kim巴打係咪黑長髮

髮尾有少少金

點先會煲衰？

煲衰左話你知

話說，3003用DPX1推極衰聲

咁點煲先煲好 三碗水煲埋一碗？ 求教學

詳細？

我煲到好話你地知
煲衰左都話你地知
煲得好三頻聽落去好滑

我都好想知咩為之煲衰 我自己冇特別煲，都係慢慢正常用
利申：聽歌偏細聲

正正常常咁聽歌煲 應該好難煲得壞

唔係煲壞，係煲衰
有個師兄話佢逐個頻段去煲
聽過佢嗰隻係真係好滑

煲機似係玄學

推

好麻煩 搵人買兩隻一隻煲 一隻就咁聽實驗下

用緊umpro 30 想問有咩耳機升級

Jh lola

好聽煲同建議有amp先好玩

有冇人試過部Tera player？
有冇人有？

金X仙女做唔做倒7字頭
唔想周圍格價

終於試左隻velvet v2 聽完我覺得小勝sd4
btw點解google search 都無乜人講v2上一代都有少少
不過我睇有啲人話上一代啲手工好似麻麻

因為新掛買咗v2手工冇問題

金X冇賣ECT嘢好似係
不過星際有鋪頭做到7

知唔知7頭中定尾

試埋3003
都唔錯
利申：我用黎退燒用

好似中同尾之間

邊間

唔開名啦！怕搞到人地

我拎6980轉售有無得諗

退燒都用3003

貴嗰啲未聽得啱

大家點睇Fw01
自己聽bass多 2000-3000價位試左唔少耳機
感覺FW01最順耳 鼓聲好實同清
但唔知應唔應該去馬
定呢個價位有更好選擇

去馬

Fw01

我自己用開im70
去試左幾次都覺得fw01配帶感有d鬆
好似就跌咁 換耳棉會唔會改善到

同埋呢個問題有d on9
但佢用原木做天氣潮濕會唔會搞到耳機變質

灣仔間金聲有賣campfire耳機
不過係水貨

今日再去左試對v2
錢都準備好
不過聽左一陣又覺得我用緊果對qdc 5L 好聽好多
唔知佢未煲好定點,同我第一次試個感覺唔同

咁我就諗住拎舊錢將對qdc 5L升級做雙子座
屌佢丫 去問dma話冇得升級
明明之前係香討睇過
D人話有得升
連大陸官網都有得升

雙子試咗？

valoq好貴 大家入幾錢？

我本身都想升8s

未試,諗住問左價先
8單就試過
8單貴5單成4K
你話提昇左既音質值唔值比多4K
我就覺得唔值既, 但就成日心思思
本身見呢期手頭鬆諗住升級做8單或者雙子
而家好嬲呀呀呀呀呀呀呀呀

我懷疑係右店買先有得升
DMA班人覺得煩唔搞

玩得qdc5呢個價位 一係就唔好諗升級 就算有錢入其他耳機換住玩 一係就儲多啲錢唔玩5一步到位上8 心思思真係好攞命

有錢賺會嫌煩？淨係諗到錢銀理由

大家點睇灰雀 上次試人聲好似遠遠地

我通常聽死一隻
好多買左番黎都係擺多過用
最多有時同屋企人交換用下
果時就係覺得成萬蚊買大陸野好似唔係幾好
而家有D後悔果時唔買8單

個earphone入完水係咪無得救了

點睇massdrop bluenote ak240做緊us$1,699

所以最後去左整第2隻cm
但又要等2個月

巴打邊間買

依個價點都唔會買240

巴打都係qdc 5?
過左保未?

我係qdc 4,仲有2個月就過保啦

你都係dma問過唔得？

依家pp8最平做到幾錢？
定係都係thomman最抵

有冇巴打推薦啲錄音一流嘅歌/album？如果想買呢啲CD應該去邊度搵？

tg講

想平HMV少少可以去旺角啲碟鋪買

阿kim 變咗性未?

係呀

未

唔話你知

我個陣買二手

你入幾多
我入一手同當時二手價一樣

4千幾

你遲過我買

所以你抵過我

巴打們有冇試過audiofly af140，最近隻215壞左要換。 見佢2000左右都啱budget，外型又唔錯。

如果用iphone聽，用2000蚊耳機會唔會浪費左。

Campfire呢個牌子見最近好似好興，係咪都係一個好選擇

唔會浪費
campfire呢個牌子呢個post冇乜人講
好似完左約咁

變咗我哋買耳機有得平？

Campfire 2k得orion講黎都哂氣

眼見入咗orion嘅都放返出嚟 又冇人接

xelento邊間有得試？

DMA

冇其他

Iphone 2000budget 仲有冇好推介

見HMV做緊全部8折，啲耳機好似好抵屌

campfire orion 手機推都ok,可以試下n30,n3ap,it03

等我聽日直接問qdc先

有花生

公廁起跳 得2k講黎都曬氣

我買display muse02都要5千幾我好似買貴咗好多野

入門級既聲音

btw琴日上music cafe搵老闆娘試下平衡線，二千個條削哂聲，另一條女聲係出咗小小，整體唔叫升咗級，成七千

Lyra II起跳啦！不過Lyra II唔易推

唔算貴
散買muses 02都七百蚊

DMA好似仲平

DMA平都幾多下

筆直買唔起公廁
再吹campfire都係打手
公廁堅正呀 特別換一條線好似換左耳機咁

試左隻xelento先啦
背景黎講唔洗換線已經好出

齋圈已經唔夠玩
最少要圈鐵
tia fourté好正

Lola啦
泳兒啲口水清到

窮人都係出返去先

xelento 同tia fourté差幾錢啊 應該同齋唔齋圈冇關

指齋圈滿足唔到我姐

Ie800 t8ie II xelento，邊對比較易推得好/好聽？

唔係橫向對比嚟喎如果計定價
難推就一定ie800

講易推IE800可以死埋一邊先
T8IE同XELENTO 都唔係話太難推得好
不過T8IE同XELENTO 係兩個完全唔同嘅調音

P2 2.5推既話邊對最好聲呢你估？

推得開肯定係t8ie同xelento 好唔好聲睇你自己鐘唔鍾意

800冇得換線2.5唔洗諗啦

xelento好難換線，因為要夾線
換左會改變左佢原本個動態
一定要行2.5嘅話T8IE啦

kim星期六日都放假？

梗係放假啦
公司一就唔夠人
一就四個睇一間鋪

Xelento同ie800改2.5頭如何？

想問下64 Audio U6 ADEL版大家既評價如何？人
係咪換埋Apex會好啲？

im02 vs ls200 簡邊隻好 聽band 樂器多

Xelento 原裝線好似係三絞黎，可以換線不過好難夾線
IE800 改2.5好大工程，應該唔會有好多人肯做

自己試啦

巴打留個tg傾傾好嗎？ 想遲下一次過買幾樣野

TG: KIMCHOW

你ie800改線咁不如改乾淨佢 搵oc做埋cm啦 係咪都要cut cut99%好過cut80%

呢度有冇tg group 交流下價格
同一對耳機唔同鋪可以差好遠

玩ie800又要改頭不如玩第二隻平衡唔會令ie800"升級"

因為本來平衡唔等於一定升級

可能會有驚喜

聽metal below 10k有咩選擇

S-EM6

velvet v2啦夠低音又夠爽，利申v2打手

唔係想升級，想直出都推得到，唔洗用多部amp姐

我都覺得要

無論點 改完隻嘢都唔值錢 唔減到貼地都唔會有人接 你肯定用到佢化灰之前都唔會賣？

冇人肯開

請問如果用iPhone 7 plus 做 dap,用bluetooth 線控定lightning cm 線好

IE800好難推嫁
唔好玩自己啦

仲有改完會唔同哂聲，你本身用咩機

部機本身推唔到就上2.5平衡 其實呢個都係治標唔治本

由剪嗰一刻開始佢已經死左，不過佢仲存在

有師兄話380加amp推出黎都冇低音
你自己諗過啦

佢好似用P2

賣p2入二手金菊花搞撚掂

V2都唔易推
ES啲嘢都係睇落易推

點為之睇落

我自己就用緊apple條老鼠尾

聽落去唔知自己推唔哂
但夠力係另一個世界

我覺得兩樣都沒差

Dpx1a 推唔推得哂？

oc宜家好似冇做 條友自己出左黎
我ie800條線爛左 所以搵左佢改
未攞得返唔知搞得好唔好

我係爛左先改 冇預返黎會好聲左架 唔爛聲就算

其實點先知推唔推得哂？
我只有分啱聽/唔啱聽

都要睇吓有冇人肯分享
因為如果有d靚價通左天
會阻人搵食
又會影響兩手價

有啲靚價通左天代理玩唔保先死

所以要確保冇鋪頭/代理臥底同二手佬
不過最主要都係麻煩 冇人整

再唔係咪開個耳機gp

交比你
你負責
其實我未用過Tg
係咪匿名？

三樣中兩樣

想買p2，用緊s1，聽不下去了

化理知道某d鋪頭個價太靚會有麻煩

化理 好名好名

人地用心良苦呀
驚化理搵到個post入埋TG Group

對唔撚住

睇唔到打錯字

隻3003好似煲衰左
我覺得我唔夠力推

三樣中兩樣即係點？

想問下巴打們budget 大概1500，分析力好既有咩選擇？
小弟好樂器多

it03 好似千八

有時個低音打到背脊郁一下，坐低嗰時會以為地下震

點睇ak隻kann?
試聽左一陣，好大力水

好幾年前聽人講過，好似話好好聲，但冇screen就難接受d

樣柒

線條粗 呢個價差唔多啦 ui好

iFi 邊度齊同埋邊度平?

真係幾柒，又厚

Lz A4

唔該哂2位巴打 做下research 先

Vega好撚正

夠力推就正，唔夠力得返低音

It03 好似幾正 易推分析力高

有無巴打聽緊QDC

啱啱睇下隻334個模好似有裂痕
係咪可以送返fapear整

大家點睇v2 小弟忍左好耐 但同公廁比唔知點簡好

用緊 5單

新手想問下其實咩叫推得到？應該點樣分？
有聲出就姐係推到？

同埋動圈係咪一定係圓型 動鐵就長方型？
咁我見到d透明耳機入面係長方型就係動鐵？

仙女貴過v2好多（實價）

但我主力係聽開男聲 有冇咩推薦？

推唔到即係一般歌曲音量大概50-60/100 手機聽 一插入去音量特別細或者難聽就係推唔到 似你耳機頭插得唔好接觸不良咁樣嘅聲
圈一定係圓 因為個發聲原理用圓震膜效率最高
鐵係長方柱體請參照橫切面圖

如果買耳機既話推介去邊間好？ 想買岩先巴打推薦嗰隻it03
因為我見頭版有講嗰啲有幾間個評語都係早幾年前登時期post 已經睇過
麻煩哂

sem6 v2都就黎出

你諗得仙女即係有7,8千筆值
等其他巴打推介

巴打你有冇試過先
it03唔係個個戴得舒服

有對仲有保養想放，巴打有冇興趣

識買，一定係去金聲買
利申：冇IT03

之前係DXA 買$18xx

信和地下果間點睇

地下有兩間
黎緊開多間

信和好多間耳機鋪 仲開多間

應該係搬鋪
啱嘅，嗰間開嗰個位合理

後日放假去試下先 試岩當買埋生日禮物比自己
細佬對貼身野有潔癖，巴打有心

我就咁上price hk就見華仁最平

同埋以前比tf10操過而家已經天不怕地不怕

tf10出公模版應該好好賣

另外想請問師兄，xelento值得入手嗎？

去八樓問下，記憶中好似有

（記得撻朵

而且推得到同推得好都係兩回事

值 但如果你對比咗再高啲嘅耳機心痕 或者覺得推唔夠好 以後再會喺player度投資 而又好大機會貴過隻耳機 加埋嘅錢夠你上幾級嘅耳機 去到嗰個時候隻耳機仲值唔值要諗清楚 xelento空間幾大下

想問下邊度有得試ue pro remastered

用緊oriolus 2想試下玩2.5線有咩好選擇，筆直~1500

tf10本身咪公模

Jaben

利申:打手

想買個防到聽筒效應嘅耳棉/膠，請問邊隻好
棉係咪比膠防得好？

地下唔係得右店一間咩？
好小出旺角

換咗條線效果好d

多數關條線事

個耳機同條線痴埋，換線即係要搵人整，平平地幾多？
我個耳機只係700幾如果太貴又好似
同埋換耳棉都想隔音好D

唔係有啦咩999歐羅

唔係啦，多左間賣線做維修嘅

早
撻邊個朵？

cm公模

一句講到尾 一係換可以換線耳機順便upgrade一級 一係唔換睇下你隻耳機可唔可以掛耳反戴 七百幾耳機走去cut線改插買線換根本本末倒置

我隻10仔嗰時玩左年半左右我拎左去改模
改完舒服到不得了

買個耳機線夾就可以,幾十蚊有交易。

暫時街價係咪要7xxx?

四眼長毛

真？
: 四眼長毛叫我黎買嘅 咁樣 ？

你問下有無IT03

話四眼長毛叫你上黎問現金價既

Btw最好見到個四眼sales先問

如果係阿叔，後生仔係唔會理你

撻kim兄朵不掂

過黎

你可以試下，應該行唔出英京

我本身有部jr 但係買左dap反而小用左，所以想方便d用返iPhone 做dap

加個dacamp L1做解碼
咁你好快會用返JR

Kim 邊度kim啊 睇過

下下買嘢都撻朵R優惠 撻到啲老細嬲鳩下次再撻賣貴過街價

唔會

岩岩inbox 左英京話有貨 今晚去睇

rip

細佬都係廿幾姐

係咁嘅話老細唔應該叫我做打手

唔係
我指問阿叔sales同黎生仔sales會唔理你

唔通四眼長毛就係個四眼sales

除左阿叔同後生仔就係四眼長毛？ 定仲有其他人

頭先上去DMA佢話佢執緊嘢唔俾我試嘢
明明一個客都冇

今晚去英京睇下有冇長毛

巴打幾點去 小弟今晚都會去

四眼sales唔係長毛架

四眼長毛係鷹驚d熟客黎，佢今晚唔出去

今日番工好撚忙
未得閒send email去qdc

俾人點左相喇你

6~7pm

就係見一個客都冇先有呢個藉口唔招呼你

Oh 我7點先收工

呢度巴打黎？

四眼長毛無上連登，我係佢代言人

我買好多野平都係長毛帶我上去

你地

佢哋？

sd2同im02 好似聽落差唔多既
2千到3千筆直
有無d 聽人聲 正既耳機

im03聽講又要買升級線先掂~

Ls200

CKR90 100 真心唔錯
(調音偏重口味)

巴打上去幫手睇下四眼仔喺唔喺度 thanks!

邊到有得試ls200

真心求問
想送耳機俾bf
聽中頻人聲多
um pro 10 好定 se315 or im70?
有冇相近其他牌子推介？ 想人聲前 樂器又唔會太差
暫時鎖定左um pro 10但見你地冇乜討論westone

Ls70

佢鍾意聽柏宇
係咪算中低頻

無聽過唔敢講

我只係係你上面3個選擇揀一個比較好 （Ls70=Im70後繼款）

嗚呀好難揀呀
有冇人講下呢幾隻分別

SD2啦

Ls50啦
人聲前低頻都俾到你
仲要平過上面咁多隻先4百幾

又俾多少少系列

買左喇

唔差在上埋sd4

唔差在嗰少少，上埋pp8
只有少量現貨

你係咪頭先問FW01嗰個？

直接TF啦

頭先？見到個巴打？

成個都冇咁多

有人過黎問過FW01

準備去英京 唔知會唔會見到四眼仔

佢例假星期三，正常會係度

但記住四眼長毛係熟客，四眼sales係另一個人

Kim巴你度有無it03?

㩒定千7 cash 上去穩陣啲 試完就買

冇

仙女？

It03 姐

拿兩個月前問係1400有找

好緊張

陣間比人問無人識我喎

你係星際/信和做?

星際

今日飄咗去星際

咁應該係我

識四眼長毛就得啦

你直頭講成面鬍鬚果個四眼長毛就得，話係網上識佢

你講吖嘛

直播買耳機
唔該哂巴打先 我唔係女都咁有心

友誠四眼長毛傳說

到底係邊個呢好神秘呀

你係邊層呀巴打 好多鋪都冇貨

一樓

賣$3138個間?

想問下港島區邊度有耳機鋪任試唔嬲 ？
上次去灣仔電腦城 個sales係咁sale我 搞到有啲唔好意思咁

最後巴打買左幾錢

咁貴

2680

咁平
叫老闆落價先

你地貴過出面好多

綁炸彈粗橡筋邊度買平？除咗淘寶之外

俾條Kingsound嘅你啦

我三層應該唔夠用 粗幼都要用 不過多謝先

試吓blu tack

cls 不過應該都work

買了 1750

恭喜今日入手心頭好嘅各位巴打 小心唔好upgrade得太快

早兩年我對tf10改模爆左到而先捨得買過對好少少既

陰公

有無人試過jh audio 新出個對lola？

當年tf10 個音場同分析真係j到年出血

好似話買買買

挑戰player能力

痴得好實淨， 除出嚟又靚仔，又唔洗俾部機受壓

轉盤係iPod touch 背面有弧度 照痴？

想問下有無巴打知道IPc仲有無得改imod? 香港

岩岩約左個阿叔出黎交收
一黎就話對耳機金屬位花，嫌三嫌四想壓
價，我同佢講正常使用係咁架啦，都無明顯花痕。
仆佢個街，唔岩就算，拎返黎聽馬都唔撚益佢。

放咩耳機？campfire?

呢隻會唔會好難推嫁
有興趣買隻 唔洗兜耳既

二手佬係咁 呢d一定唔係真用家 遇到都冇辦法

唔難出聲
好聲另計 感覺上ckr100易推d

fx1200 開始已經係咁

開聲冇fx1200咁濛既 同埋人聲好似出d
850人聲頗後

上去嗰陣時見到 兩個四眼仔

乜價位?

用手機聽左陣
聽落去都推到7 8 成
未煲熟 bass未係好出 但都有種好實既感覺
每下bass都分明
鼓聲就唔駛講 木振膜既鼓聲 清 實 收得緊
人聲都好清 比較前
但感覺用player有空間再上
但是我冇player所以test唔到

上面咪講左 我入2680

但市面上冇咩貨 搵左幾多間都冇貨

唔好講個底價出黎
鋪頭開個低過標價既價錢出黎，大家私底下開心好啦，講個大約數再多啲，暗示下邊度
萬一畀代理知道，代理好可能唔再派貨，到時一齊中伏

jvc條6n無氧銅搞到個bass好肥 功不可沒

我搵左鏟青，豆豆地皮嗰個

然後撻朵？

唔是呢兩間 冇去深水埗 3樓冇貨

講真，底價2千中其實唔少
ckr100行貨都有2千尾啦
你搵得到既，其實抵買嫁

我同佢講有個長毛fd同我講話試耳機可以上黎搵個四眼哥哥，
佢已經即刻話: 無錯！就係我

撻朵It03都1750咁搵你笨？

傻豬做咩唔上黎問下先

轉盤 你乜嘢痴ipod

普通dac

呢度有冇人改咗部ps3用嚟rip sacd？

上黎

咁點解幾個月先派到隻

下次同我去

當街價買啦唯有 有discount

DXA1一邊無聲整要幾錢度？定買過條？

好似500

想問下有冇人試過改mmcx 邊到手工會好D？

俾多幾舊可以買過條

有冇巴打試過Zx1搭ie800?
見Dma 做緊3999好似幾正
不過齒音問題可以點解決
聽開metal

DPX1係今年炒車炒得第二甘事件

冇記錯zx1 唔係唔夠力推ie800咩

又唔係話差既
硬質素唔講既話，把聲底係難搵到代替品既，好似係

It 03有咩線推介 聽慣美國流行曲

係壞耳機插頭炒車

dpx1唔壞插頭先係新聞

不過今年頭號炒車事件一定係380SS

HD6xx 有free international shipping但係唔寄香港

屌柒咗
Ak作風一向都係玩鳩現任用家架啦，你睇d價劈到
Btw如果想買部用到串流又ok好聲既dap比條女，300r會唔會最好？

opus 3

300r 都係3xxx咋喎，opus3更平？！

要推得好就一定唔夠
不過我想換左而家隻A3
而Ie800 又幾啱口味
唯有儲錢遲下買Amp

香港仲有無monster supertip 賣？ 用過番唔到轉頭

順便問埋仲有無地方可以改imod

你係咪今日買左個30pin插

金雞金聲見過有

金雞金聲冇，不過對面好似有

有冇八千蚊或樓下嘅平衡耳擴好介紹？

無啊我淨係買左耳機咋

duet

我漏咗講我要台機

Monster 果隻
尋日經過星際mango好似有

cayin西裝

千五蚊畢直，有咩推介
我見GOOGLE DOC嗰啲價位都唔多啱
聽開人聲多
有冇幾隻推介 出旺角試

RHA

上黎試陪我吹水呀

好大聲咁笑咗出嚟

有冇巴打知邊度買古河頭平
Ssp見到好貴

有代理嘅都貴㗎啦 去日本買唔退稅已經平過香港買

除咗RHA仲有冇
放假先出去試

Budget 1000買部player
有無巴打有推介

用緊ie80
Iphone6s推唔郁咁

之前epc有人搞團購
2.5（唔係炭纖）好似230
2.5碳纖都唔洗300

xduoo x3
cayin n3
shanling m2s

6s 應該唔難推㗎 ie80 125db 16ohm 係推唔好姐

同fw01一樣
唔落力bass會好肥 又濛

但係呢個價位不如將就用住先 等budget夠再上好啲嘅

粒膠入面有gel 果隻都有？ 之前睇佢淨係有foam
唔該曬巴打先！

未用過moster嗰隻
好唔好聲？

我覺得幾好聲
不過gel果d全部都會彈出黎

咩gel？

推人入坑

都半個身入咗啦

我用240同dx200 2.5推ie80都唔好聽
係唔夠力定唔啱我聽

唔岩你聽掛 你係咪覺得太厚聲？

我覺得d人好似含住堆沙唱歌咁
D bass又散

ie80 係咪大舖都有賣？

係
等amazon特價平好多
又唔驚買到假野

唔買喇 唔想再喺呢個價位徘徊

之前太平 忍唔到手
聽過兩三次就封印左

隻嘢係值得留嘅 得閒攞出嚟回味下囉

Sp1000一出 380就跌價想入啦
有冇用家巴打解惑
我好好奇佢外置microSD 認到幾多GB...
ECT寫128，但日本同佢US個網又寫256

頭先去左試公廁
佢開我8字頭 不過有得比我試埋線
仲有無邊度再平

試埋線同8字頭有咩關係 唔係好明

上八樓，話長毛介紹你黎，問佢七尾做唔做到

跌到咩價位？

邊度有得改短條耳機線

第一樣我果隻煲左幾年都有少少咁
第二樣就唔覺 佢下bass幾有力 唔係彈 不過唔會唔收

星際好多都有賣

佢粒膠入面有啲gel fill滿粒膠， bass 同隔音會好左

係咪同sony果隻一樣

右手邊嗰啲

個gel係咩狀態？fill完凝固？

一層軟petpet？

出街俾人改都好似三四百左右

因為fill滿哂,我覺得戴到耳仔痛。

Ak jr 同sony A30 點睇

之前問過幾間都$450
同埋我買黎自己整線

整開線定交學費？

頭先見到出咗隻新嘅ATH-LS50is
其實同im50有咩唔同
定shure 隻215好啲

用緊公廁 用紅色耳膠又太細.. 黃色又太大.. 有無其他好介紹?

其實去買耳膠有無得試?

冇 有嘅話 話我知

AET07

thanks bro 唯有帶紅黃兩粒膠去配..

法國好多野想賣

Spinfit既話ect有得試

整過十條八條
業餘整比自己同fd
Ssp 2.5碳纖成380一粒

你上星際三樓 有間橙色既 好多耳膠都有得試

eidolic好似平d

我覺得睇相就靚
實物麻麻地 古河靚d
同埋eidoloc2.5好似都要成兩舊

差唔多

我反而鍾意eidolic 細粒d
古河太長 我怕容易撞到

真係有懶人包

咩耳機？

跟呢對

一眼望落去以為係一盒餅

我都以為係

是凝固的 個feel有啲似擦膠

我又好似無呢個問題 完全隔音個感覺好正

Velvet v2條線好實 好驚拆爛

換線咪解決到問題囉

其實唔驚
壞左仲可以升級
利申：記得他一他先我記得earsonic係反相嘅

點解可以緯到爆mon

新手一問

耳機 x10

我本身用開ipod 音源 all aiff or wav

但真係太清

我打算入手ak 既 player
我本身咩都聽
Metal ， rock 同 英文歌
想問下入手邊隻最抵玩

聽過 ak jr 比起Ipod 天與地
細節出曬黎

但我睇到 ak 又多系列
當中又有d 同解碼芯片

請問一下 邊一部係比較 雜食

Rock and 流行都可
唔該

仲有交響樂

SP1000

賣黑磚

幾錢

上肥花pm我傾，黑磚連紅色皮套果個

掉轉駁會點

要係接駁位 用指甲插入去托上去

一聽就聽得出有問題

唔洗理啦
你去試/買線d店員識架喇
V2應該加人聲
試下effect /oc 先, 千鬆d平平地

依到有冇人用opus?
另外5000內有咩player推介
Dp-x1a 試過唔太岩心水

似乎師兄你鍾意味精野

試完opus3再聽dpx1a覺得有小小散同模
用緊部陳年x3壞壞地先想換
耳機係846 巴打有冇咩推介下

會唔會係隻耳機矇

846本身已經厚聲同重味，opus好似都比較重味啵....

邊個問我都係對推valoq

試埋300r先啦

快啲加入valoq大家庭

Valoq聽過朋友果部係好正
但過曬budget

opus#1

有無巴打用緊plussound線

唔用原裝android係唔係得ak opus 同valoq揀

plussound咁多線你問邊隻

爬緊舊文，想話…
做乜呃人

opus 1宜家2千中個價都ok

我都係846，用300r推，換埋samurai線2.5頭出，我覺得幾正喎

想出opus3
但見冇乜人有討論

300r未試
但個價幾吸引
不過我唔太想用android
總係覺得用得耐部野會lag

係我on9

我個3003服役左半年就比我搞到條線外皮爛左

露左入面d野出黎

即刻狗衝用電線膠布包實佢

點知過程中又柒左搞到個窿又大左

當年吹水話過左保養就比錢搵人做手術換線

唔通要成真

300r我試過N次待機一段時間之後再用

播一陣就同我輕左機咩制都冇反應但仲播緊歌

最後禁實個關機制強制關機再開先冇事

其實係咪有d咩鎖機mode我唔知

用熱縮通嘛

一陣出去買3節膠/ monster gel tip

就算有都係實體制 咁部機有冇？

HKTV MALL K701 $999

梗係冇啦

所以擔心係岩既
lag就唔覺有反正都只係用黎播野
但輕機我就可以答到你係有既

monster去官網訂好d
買夠40usd會免費送
大約1個禮拜就到屋企(fedex)

因為MK好多地方都冇,有都好似得M size
好似係,唔知依家係點

搵咩燒
好驚失手喎

利申乜都淆一餐

放工去睇下屋企附近個間有冇賣先

用打火機應該夠啦

Valoq係正
但個UI反智到
依個年代仲俾d MP3機收音機的控制我
點好聽都好 喊住不了

冇熱風槍就風筒/火機

洗鬼燒咩 冇風槍風筒都得啊 利申用開打火機完全冇問題

樓上已覆自膠

各花入各眼 正如androidplayer 幾乎個個一出都有大少
小bugs 如果你部機好聲我唔介意mp3UI啊 好似金菊花咁個人覺得好好用

我見amazon都係16.xx usd 有交易
咁買住3節用住先

運費幾多？

amazon就唔知啦

amazon成日有野都唔包送香港搞到依d都懶得上去搵

不過上次我訂monster佢m 同s 全部賣哂唔知補返未
你都係睇左出面有冇monster買,最後先決定amazon/官網啦

999左好多次了

lag咪有藉口換新囉

hang機我未試過
有幾晚煲通宵都無事

Xba n3係咩價位？

日本買有冇分別？

有咩特別

2000左右
香港叫N3AP

現金應該1800左右

想問下呢im02係女毒耳機
咁如果聽Eason個類男聲又會唔會差返過其他？
因為想聽男聲多
同一筆直聽人聲前應該買邊隻
其實聽過um pro 10真係幾好聽 戴感又好
但westone無論package定耳機樣都好似77地咁

會
02聽男聲既主觀評價係「唔似男人」
客觀分析係 02聲偏薄，表現唔到男聲既厚度

咁字面同邏輯上諗
一樣野好好未必代表另一樣野好差
不過我明了
咁千幾有冇其他choice

E50會唔會好d
LS70/200?
好難揀

我依排黑仔

有無人有性趣？

Noble減價
買左Encore 送Savant USD1480

日本買差唔多2500港紙

另外64audio 都有 b stock sale
U12 USD1119

定IE60
冇乜時間試晒sad

話說日本買唔會有分別？

出名女毒既耳機聽男聲普遍都災難
果次用334聽andrea bocelli，歌王把厚聲變咗個厚聽毑型，仲有陣甜味，好撚想嘔

我都係846配x1a
清清地幾好聽

999都冇用 唔計推好 便攜真係唔夠力

b stock成色問題會唔會好明顯？

零和遊戲 一係折衷調音 兩邊都冇問題但係唔夠最毒嘅毒

整左成日Velvet v2條原廠線 都拆唔出

唔好格硬嚟 我以前個mmcx其中一邊 就係出廠太實 懷疑第一次分開之後就開始急速老化
你搵下有冇人同你一樣情況 有冇解決辦法

唔通要搵大昌?

大昌會唔會好似shure咁壞一邊換一隻先？
假設唔會 搵代理扯 扯鳩爛咗(扯完唔實 bad contact偏聲) 賴佢就得 自己扯我就怕怕 食過屎特別怕臭

我個朋友對es3一邊細聲 係寄返法國整

我會揀 LS70，因為動圈
E50 清晰，easy listening，冇LS70既震撼感，而且行貨overpriced

太實 都寄返法國整 咪有排等

去買果間鋪，叫佢教你除

掹爛就可能會
earsonic隻隻第一次都係好實
搵專業人士破左處就好好多
返買果間鋪叫佢幫手啦

想問吓hd650同hd700差幾遠，我本來喺massdrop訂左hd6xx，點知佢依家有埋hd700，依家仲趕得切取消個hd6xx

唔係兩隻唔同口味咩？雖然質素價錢係有差距

sor,見到兩款耳機都有特價high撚大左。我收收皮睇陣review先

戴定頭盔先 都係聽啲檯機耳牛有米老屎忽講

啱啱睇咗睇 hd700 3100hkd cls做爛市 買返嚟聽年幾兩年 可能蝕一兩百賣返出去都冇問題

大哥們 ath cks1100is 呢隻耳機有無聽過 有咩評價

巴打/其他用cowon既巴打答下我好無
待機無播歌部機都會當播歌發熱+電倒水係咪正常
係咪一定要熜機

買左間屋

有無巴打試過ie800 + cmx1, 推得好唔好

耳機似係重點多啲 入手幾錢？

fiio x5同cmx1 應該推力差唔多？

IE800加CMX1加多個ifi再加多個amp就差唔多推得到
推得到姐，唔一定推得好

以前試過用x5phoneout ie800 閪聲到一個點

從此打消任何非磚頭player推800嘅念頭 就算推到都得半條人命 我要條800嚟做乜

右邊隻cm係咩?

睇落似VE

隻色好辣 面板同腔體對比強烈 食完土魷蒸肉餅 咬一淡抹茶雪糕

要直推 一係就用dx200果d 一係就由得佢
唔同幾年前 宜家ie800個價位多左好多野玩
玩唔掂唔使玩佢

黑磚+dignis套+oc uex2.5>4.4
7k3合唔合理

spinfit耳膠好唔好用?